====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Liverpool ,  l ' opérateur Grosvenor a investi 1 , 4 milliard d ' euros dans un centre commercial de grande qualité de 17 hectares en centre-ville , organisé en rues et places .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

